關於「三夫」

是咁的，話說三夫取景源於大澳。咁拍攝果班人就租左我間屋同隔離間屋 ；我間屋呢就用黎放佢地啲拍攝器材，隔離間屋先係拍野用。但係當套戲拍完，我喺蘋果到睇到「咦，個背景咁撚熟口面既？」，原來佢地過撚左我果到拍，仲要攞扒龍船果個龍頭（拜過神）遮住條女三點...WTF?咁我梗係即刻同我老豆講啦，點知佢已經知道，仲要話算啦，唔拍都拍左可以點？

其實我真係好心心不憤，但無奈一己之力咩都做唔到，求各位巴絲路過賜教

點解要偷偷負評

你想表達咩？

咁你想點呢

個感覺就好似呃左咁，原本講明話剩係用黎擺野

擺左條女比人砌

搵律師搞

樓主無得睇三點嬲豬？

可以告佢乜

條女好豬

你圖都無張，點討論？

你話你老豆已經知
係咪你返工個時一早問左你老豆比唔比拍呀

自己去蘋果搵啦

我老豆知道先既 佢剩係知有人黎拍戲借間屋黎擺野

餵埋比你

食唔到就話人豬，咁閪無品既

食唔到就唔可以話人？

佢影到個龍頭，又唔係條女騎咗上龍頭度，有乜問題？

個龍頭原本就唔係咁擺。。